被姊妹整蠱迫婚 姚子羚稱男友未求婚

在昨晚播出的節目《胡說八道真情假期》中，姚子羚答應了由胡杏兒假扮的男友「鄭子邦」求婚。今日劇中拍檔林嘉華演繹跪地求婚，姚子羚笑說節目中的求婚不算數，男友亦未曾求婚，二人亦未有結婚打算。她說：「班死嘢趁我唔知整蠱我，阿邦的面具也是即席print出來的。（男友叫姊妹探你口風？）不會吧！如果他是幕後主腦就不會揀張咁醜的照片啦！」

就係因為呢單嘢搞表哥同男友分手，依家淪落到做私家雞
多得佢班好姊妹

成班師奶

依家班姊妹肯定好心涼

嘩~好毒丫你——>班所謂姊妹

有個姊妹一路俾負皮

38歲俾「好姊妹」搞到嫁唔出要做三奶

通常姊妹都係心病，各懷鬼胎

佢班姊妹無人要唔抵得人結到婚死八婆

個的士幫屋企大把錢父母又唔係度根本唔洗娶表哥比人分身家

我心諗

姊妹